405 435 808

你有邊隻?
點解?

4

405重貨穏陣

近5年咁多隻reits既升幅
823真係好另類 增長>reits, 但太大隻唔講
435,2778 升幅唔錯亦都有4%以上息，778升幅雖然唔夠佢地好, 但息年年派到5%以上，呢幾隻都穩陣

用咩app睇

808